# Chinese (Simplified) translation for openobject-addons
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the openobject-addons package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openobject-addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-07 19:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-07 02:03+0000\n"
"Last-Translator: 盈通 ccdos <ccdos@intoerp.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-11-21 06:29+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16831)\n"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,production_serial_number:0
msgid "Production Serial Number"
msgstr "生产序列号"

#. module: tracking
#: model:ir.model,name:tracking.model_tracking_location
msgid "tracking.location"
msgstr "tracking.location"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,condition:0
msgid "Defective-Needs Repair"
msgstr "有瑕疵 需修理"

#. module: tracking
#: field:tracking.sample,sample_data_y:0
msgid "Sample Data Y"
msgstr "样品数据 Y"

#. module: tracking
#: field:tracking.sample,sample_data_x:0
msgid "Sample Data X"
msgstr "样品数据 X"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,sample_data1:0
msgid "Sample Data 1"
msgstr "样品数据 1"

#. module: tracking
#: field:tracking.location,with_department_member:0
msgid "With Department Member"
msgstr "With Department Member"

#. module: tracking
#: model:ir.model,name:tracking.model_tracking_verification
msgid "tracking.verification"
msgstr "tracking.verification"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,type:0
msgid "System"
msgstr "系统"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,driver_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Frequency Response"
msgstr "频率反应"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,version:0
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "Golden Reference"
msgstr "黄金参考"

#. module: tracking
#: view:tracking.location:0
#: field:tracking.tracking,location_ids:0
msgid "Location"
msgstr "地点"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,type:0
msgid "Electronics"
msgstr "Electronics"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,type:0
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. module: tracking
#: model:ir.model,name:tracking.model_tracking_tracking
msgid "tracking.tracking"
msgstr "tracking.tracking"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,verification_interval:0
msgid "Verification Interval"
msgstr "验证间隔"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,electronics_type:0
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. module: tracking
#: field:tracking.verification,verification_ids:0
msgid "Related Sample"
msgstr "相关样品"

#. module: tracking
#: view:tracking.tracking:0
msgid "Main Information"
msgstr "主要信息"

#. module: tracking
#: field:tracking.verification,partner_id:0
msgid "Who"
msgstr "人员"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,type:0
msgid "Driver"
msgstr "Driver"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,electronics_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,name:0
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#. module: tracking
#: view:tracking.location:0
#: view:tracking.verification:0
msgid "Verification History"
msgstr "验证历史"

#. module: tracking
#: field:tracking.location,lent_out:0
msgid "Lent Out"
msgstr "Lent Out"

#. module: tracking
#: field:tracking.verification,date:0
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,driver_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Impedance"
msgstr "阻抗"

#. module: tracking
#: model:ir.model,name:tracking.model_tracking_sample
msgid "tracking.sample"
msgstr "tracking.sample"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,condition:0
msgid "Condition"
msgstr "情况"

#. module: tracking
#: model:ir.actions.act_window,help:tracking.tracking_list_action
msgid "<p class=\"oe_view_nocontent_create\">Create New Tracking Information</p>\n"
"          \n"
"          "
msgstr "<p class=\"oe_view_nocontent_create\">创建新的追踪信息</p>\n"
"          \n"
"          "

#. module: tracking
#: model:ir.actions.act_window,name:tracking.tracking_list_action
#: model:ir.ui.menu,name:tracking.main_tracking_menu
#: model:ir.ui.menu,name:tracking.tracking_menu
#: field:tracking.location,tracking_id:0
#: field:tracking.sample,tracking_id:0
#: view:tracking.tracking:0
#: field:tracking.verification,tracking_id:0
msgid "Tracking"
msgstr "Tracking"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,condition:0
msgid "Defective-Unrepairable"
msgstr "瑕疵不可修理"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "Failure Model Sample"
msgstr "失败模型样品"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "SW Test Sample"
msgstr "SW 测试样品"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "Engineering Sample"
msgstr "工程样品"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,driver_type:0
#: field:tracking.tracking,electronics_type:0
#: field:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Sub-Type"
msgstr "子类型"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,project_id:0
msgid "Project"
msgstr "项目"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,condition:0
msgid "Active"
msgstr "Active"

#. module: tracking
#: view:tracking.tracking:0
msgid "Other Parameters"
msgstr "其它参数"

#. module: tracking
#: view:tracking.tracking:0
msgid "Verification"
msgstr "验证"

#. module: tracking
#: model:ir.ui.menu,name:tracking.main_menu
msgid "Tracking Information"
msgstr "追踪信息"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,condition:0
msgid "Destroy/Discard/EOL"
msgstr "损坏的/丢弃的/EOL"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "Mechanical Sample"
msgstr "机械样品"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,tier:0
msgid "Production Reference"
msgstr "生产参考"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,electronics_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Functional"
msgstr "功能的"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,driver_type:0
#: selection:tracking.tracking,electronics_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "All"
msgstr "所有"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,driver_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Rub & Buzz"
msgstr "Rub 和 Buzz"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,tier:0
msgid "Tier"
msgstr "层次"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,sample_data2:0
msgid "Sample Data 2"
msgstr "样品数据 2"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,sample_data3:0
msgid "Sample Data 3"
msgstr "样品数据 3"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Cosmetic"
msgstr "Cosmetic"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Airleak"
msgstr "气漏"

#. module: tracking
#: selection:tracking.tracking,driver_type:0
#: selection:tracking.tracking,system_type:0
msgid "Distortion"
msgstr "失真"

#. module: tracking
#: view:tracking.tracking:0
msgid "Main Tree"
msgstr "Main Tree"

#. module: tracking
#: field:tracking.location,scan_location_y:0
msgid "Scan Location Y"
msgstr "Scan Location Y"

#. module: tracking
#: field:tracking.location,scan_location_x:0
msgid "Scan Location X"
msgstr "Scan Location X"

#. module: tracking
#: view:tracking.sample:0
#: view:tracking.tracking:0
#: field:tracking.tracking,sample_ids:0
msgid "Sample Data"
msgstr "样品数据"

#. module: tracking
#: field:tracking.location,on_line:0
msgid "On Line"
msgstr "On Line"

#. module: tracking
#: field:tracking.tracking,date_ids:0
msgid "Verification History For * Tier"
msgstr "层次验证历史"

